[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(6098)

慢

3:1

火影撚者
請問今晚英超買咩

NBA

NBA...

轉個撚頭3:1

角大未死阿！！！

場波唔打龍?

Post名仲係錯緊

冇即場真係on9

快到呢

兩隊打自由龍？

Nba 勁到

好快4:1

響唔停 係咁入 大波收錢

入球多過角球

獅吼咪撚玩嘢

咁入法仲有冇角

如果呢場有即埸

CLS 無限大

又係冇即場開入球騷

買左2.5s 表示安樂

咁落盤法都贏 1.68不再撚狗

取消關注

半場7球

半場開其他？

大波就係咁簡單

買馬好撚過
開到派，連本都唔要派晒佢

甲府巴個半大

癲過街場

15分鐘都唔洗爆

咩事

20分鐘咋 澳假5分鐘就cup你啦

20分鐘就針

有

我睇緊澳洲職業籃球賽？

比我走盤ok?

Lm

5分鐘jump就有份

-1點頂

14分鐘就針左啦

十幾分鐘半大全大全gel

安樂死

客反cup一世球迷

轉頭返黎就4球

好彩買咗主

已大波

3.5都gel埋

墨勝墨勝 光輝不再

都幾多球迷

唔開即場閪撚到

半場反CUP?

習大我了

大波爽到

澳洲做得好咩事都無

利申澳洲JJ

冇角未呀，屌

羊蛇

20分鐘4球
90分鐘？

4球

買咗十字半埸3:0 3:1 4:0 4:1 5:0
冇買貓叫半埸波膽 要咗主和 同客和
嗌都唔駛嗌

40球

點撚樣呀 又波多過角？

0球
VAR吹番哂

大波無角

比角呀

話左冇湯馬士 勝利有排比人數

面子球比左

應該入返兩球

咁都唔入？開始假波

呢啲時候又要講一句
細波比狗買！

客畀狗買
汪汪

角呢

下場照大

角大24

今晚買咩

未必睇下琴日漢堡

角大已死

刷埋角啦

我唔相信咁假嘅劇本一日會出現兩次

屌 睇唔到po 邊撚個開

支持你啦

好人好姐邊會買細

冇錢不買了

撞埋一齊

角大玩完

比我見識下真正澳假啦

早知買-1

支持

早知唔買客

有早知...

早知我買1.5/2半大

屌 兩隊街場咁撚樣既

早知波強過關啦

早知按埋層樓買獅王

即場ng咁均水

3:3ok?

next time baby

買咗主勝

approved

買盤度來度去把撚咩
盲買半大算撚數啦

4:1先啦

4-4

真

你老母角呢仆街

3-4ok?

半場32先！

ok派我

墨勝無前峰 無射手 追條毛

入球重多過角

今季勝利個紐西蘭美斯 廢到

3-4 派羊巴88 基層注

好撚暈 有冇必中

點解主咁易

頭先入到咁high又唔入啦?

Chow即場主win

角都炸

加埋阿德落去呀唔該

點解會買角大唔買大波

水手皇者

勝利變撚咗垃圾隊

444444444444

10.5s輕鬆

3-4未

41why唔是32

4比1

4:1

開個角球就入一球 屌你老母

刷下角啦

做咗墨爾本水手

無龍門既

M記goooalla

易撚到。墨勝做緊咩鳩

場場澳假都咁就好

成個星期冇贏過 點玩

屌你老母角大又收皮 墨勝波都控唔好點爆角阿屌你老母

3.5b好c服

無用真錢買落墨勝度感覺贏左了

出水救大家

半場4:1 200倍

唔買3.5就開567，
買就卡死3球

有冇咁撚黑呀場場都捉撚錯邊

屌你笑死

屌啦而家水手勁咗

狗會癲撚到nba就冇即場

你個名

完全唔知點cup，想畀下盤手足叫下都冇

200倍半場4:1應該有人買

下場玩下角大算冇咩玩過角

成隊解散

前面3個前鋒入齊哂

我

琴日咪比你cup咗我場牙德

買幾多窮人想知

仲有一場澳職

求水

我了

杜狗心靈注

仲提佢jm9

有波先有角

今場開唔開到10球以上

追3球有啲難度喎Ching

羊蛇我了

可否刷角

心靈注係佢嘅代表作有作者名都應該

客一折出售

10.5b

送都要諗下，仲1折

買左10.5角大表示輸得好抵

屌你老母咁似上季果場阿德對白痴

客讓球盤心靈注出售

一日未完場一日都仲有希望

墨勝個個等波到

今季澳假輸撚到我
買十場中得兩三場

我要

角大大注過半大

技術性擊倒，邊有心機踢

心靈過數俾你

只要有心 人人都可以係麥當勞（射手）

我傳心過左俾你 請查收

屌你All in左咩

冇 晚餐本

佢場場都呢個status

今日咁黑 買咗半主
快啲半場開個和比我呀屌你老母

佢根本就住喺個到

貓叫正名返做獅吼（英：chow）實在太好

今晚買邊隊阿記好

貓叫半場入到4球 勝利都得

開半和撚我未呀

個麥當勞咁撚勁嘅

勝利有冇人叫KFC

開到全世界都係梗係勁

屌，角大死到仆街

4-2

半場絕殺

goal仲多過角

有冇人買柒球

落返嚟先

下盤未豬架

十二碼？
見佢封左一陣先入

客隊幫手刷下啦屌

差1球半場主其他

500倍

痴撚線

你等埋一陣果埸冇波冇角就知馬會幾西利

唔好呀，唔好又劇本追2,3球

半場6球就唔開即場
陣間果場就開 狗會
上次西部 珀g又係

唔怪 唔敢開即場

下半場cup佢老母

入波多過角

4:2變左500倍

下場100%細波

注心靈注好似仲有機會 6蛇過返俾我先

角大未撚震過

唉4-4我一世唔打飛機算

下半場都係4:2

主盤安心到

可唔可以唔好比壓力-1？

4-5pls

Done

會4-5

入球多過角

下場西流

重心 r5 3p

掃半場膽未試過中，仆街冇買就有

唉！角大24

12c 是夢嗎

無忌哥哥

4:4會點

我平時掃半場買3:0,3:1,4:0,4:1
都唔會買4:2波膽

4-5

夠瞻就試下開和其他

買咗七球嗰啲係咪已經可以gel

屌佢老味，買馬又硬4

墨勝落後都唔刷角

11c，重欠7個

屌

波都拎唔到點刷

貓叫刷7個角啦

贏緊同你刷

開波43先啦

咁樣太刺激啦 唔好啦

差啲笠到

555

4-5末

5555555555

一開角球又有一球
唔好咁啦

5:2

52

投降了 唔玩了

一角一入球

屌你老母真係一有角球又入一球

52

叫撚到喉嚨痛

睇黎要角大到 要炒到10-2先有機

都唔係角球直入

有冇人派少少去睇喉嚨
尋晚叫到而家

廢龍

個龍縮手?

唔好再入喇

個龍真係廢到慘叫

刷角啦

可唔可以畀返少少面畀客仔

勝利仲好意思叫自己勝利

62未

墨勝心諗 散下步算啦

個龍守親角球都輸

墨爾本失敗

墨敗黎搞笑架

日本仔幾勁

勝利個龍真心廢

勝利官方肯改名未

仲有冇人叫5:5

阿木叫緊

你條女比我插時就叫5555

後備龍 想有幾勁

半場係咪要下年先派呀屌你老母

55555555

客隊又出件垃圾kamsoba

好佩服勝利球迷 永不放棄

誤中廢波

冇即場要等完場

守好d，角大左啦

四點跟大船算

Melbourne Defeat

牠弱智的

球賽賽果好正路wor
呢場波唔假先

成日想搭沉大船

差狗老點我買勝利好彩冇信佢

勝利教練係咪光頭佬

好翻個角大得唔得

貓叫開親角都入

入咁西多波冇角 我屌你咩 勝利刷啦

以一人之力擊敗大船，咁先係火影

第1日賭波？

04分跟左-1 下場要咩

輸到驚

一陣用咀盾 JER撚死你

墨勝龍門

廢波
唔係假波
ching打少d j

5:5！

1610

半和 for sure

7球咁易架咩

搵葉鴻輝守可能仲勁過佢

屌你咁都跟到

你bought?

出水未

開到角大我扮勝利叫3聲 屌你老鼠日日角細

連角未？

無買時就係咁易

1600唔係傻嘅都知買咩啦
不過又落飛落到賴屎冇肉食

西？

R 6

Horse Love Sword

諗左好耐半主定主w 見到-1飛即allin 追返盤王隊撚屌條數

又炸角

我都追凸

4點個場客w?

有即場就發啦 馬會係唔係想逼人賭外仔
電親外仔都多手禁電競又輸

5-6未

假到咁樣
一世唔賭澳假啦

Feel到下場細到仆街

成隊墨勝完全夾唔到 個教練點教波

同路

勝利條友做乜鳩 大腳幫人解圍?

無角踢乜9

R6 8 2 6

2號P

假撚到

羊錢係咩感覺

傻既都知要客主岩岩升班 士氣海鮮波

3p3.9倍易能到

中

變埋平手

原本客半格好撚好分

乜撚野5:2

首次合作

一齊羊

無人跟有咩用

咁跟我買半和未？

不了

未死

下場主隊好似好廢

乃木

1k諗住買西悉，忍唔住買畜生2場輸晒，又無得玩

以為你同你愛人一齊收隊

4點客讓有無得唸？

咩數據都冇就渣渣淋吹完場喇

新手想問個問題，入波易定角球易？

輸錢易

西流

宣傳易

屌你咩 冇角

R7 買星算

角大慘死

2/10

77

10.5b 24

賭馬好過
今日執到笑

西流想要角細

777777

咩都細啦

冇左希望

次次一望就諗起你

都岩既…算啦玩下場

入錢，快

下場直屌客W?

清哂

屌角

有即場

下場睇完上場將軍打悉尼 決心追隨總司令

買馬又執30

夠膽絕殺4角 以後唔賭冇即場角

派$3啦 快

4點 角細黨有冇人

跟

離撚譜 無買半大

細波100%

888888

絕殺11c 想派
我都好耐冇派

角細頂實 就收錢

補5

我針3k想嘔

補時3c ok?

5分鐘嚟3個角球dllm

又黎

補3連c我都派 5 1 200

咁都唔放過😂

kn

30個

3連c難到

去梗ifc了

角細gel得未

好

2膽 7 8 10

西流fg

大波細角cashed 原先10分鐘3c 以為爆硬角細

Gel 得成場啦

西流角細啦

下場買角細
利申好撚黑

重心
重心
重心
FC麥克阿瑟

買咗半客

半主

5-5

對左

決鬥吧

又有 真係佛心

最後$50了

買咩

咁睇嚟我要輸

輸左仲我乜

1610

半和 no doubt

I don’t think so

重心半客

研究咗好耐

重心

唔派點繼續呀馬會

好多半和手足

有冇半客手足

半和

主盤

無人客盤？

封乜 未過數？

屌你老母 早開成兩分鐘

又早開波 我屌

屌你早開波？

封？

屌未買呀

提早開？

乜撚 08分就封？

又開咗波？

2號好彩p

唔係10咩

客入咗

做乜撚呀 跑完場馬就封

未買

on9呀 早左一分鐘

又早開

垃圾狗會

成撚日早開

會早開波咁on9架

08分都買唔到

早開等於有劇本

屌未買西流呀仆街

你個鐘下次set05啦屌

屌未買

仲諗住睇完場馬先買

買唔切客盤 希望俾主盤手足贏

X2

心靈客fg

屌你場波直頭早左兩分半鐘開波

R8

傅盛

屌啲球迷好撚正
坐草地睇波

早開到咁點玩

水人買潘咁陰毒?

易勝個升半球

藍十字3-0嗰陣取消關注
開返馬會App有錢收

仆街第一次早開波買唔到

易勝點解升半球嘅

主Fg 100%

波膽1-0

客
對左

連登大船主？

今晚想重注阿狗
點睇

屌....

我客

潘狗今日有無贏過？

一定係阿狗架啦

有

黎緊哩場

牠剩係識買下盤

買唔到半主 買主第一球算

暫時潘狗連頭3都無

貓叫唔派點買即場

新隊幾好波

1111

墨爾本勝利做乜仲未派，
唔係贏咗咩

-.-

主失禁式咁屌

唔入有撚用

墨爾本勝利 贏左

就奇啦

咁都唔入

唔好開角啦 我連輸左好撚多鋪啦

外仔初盤客讓平半，降平手仲高水過平半

咁唔通客無射過就大到肚咩

買主ng 先
但上場仲未收到錢
戇鳩馬會

好彩早開波狗會封盤
一間博主一間博客

半主 長追你對家...

點解啱啱買咗墨爾本勝利冇錢收
係咪馬會壞咗

上場入晒啲波？無波無角既

要飛去墨爾本先拎到錢

冇即埸係耐少少

總司令不嬲長長神控

主隊場場都拎住但波嘥時間
但無本事入波

似角大

派咗

條毛

0-1

黃牌

我都覺 我開波前買左角細
一陣有9.5/8.5 岩水就補飛 唔撚玩啦

食屎啦，最憎你呢d仆街

兩邊買fg收息

咁禁唔派， 可能真係判左墨城贏

屌你老母有無講錯呀

收到錢啦已經 墨爾本勝利

食屎啦屌你老母

會唔會0-0

1:0

收皮啦，祝你輸多d啊

GOALLLLLLLLLLL

1比0無人講？

屌

R8

Warmth in your heart

屌 又jump

你輸撚死啦屌你老母死全家

咁樣都笠死左

火影

炸未

主盤易到

咁撚古惑開平半高水

好野 冇得馬拉松了

半主頂埋

輸撚到short左啊

又角細...

各位再見 冇水出了

屌你老母收咗錢啦輸你老母閪咩

佢單位不嬲係k

角細了

真心 on9咁樣輸

挽留

邊個咁好心燒俾你啊

買乜豬乜

有冇人派

留馬會ac

無買又中

係都燒畀你老母啦傻閪 你贏嗰少少夠唔夠幫你老母買棺材

ok

買左乜呀ching？

好彩早開
唔係又輸

美軍上

2.5b?

入錢入錢入錢

今日針到

1:1

未

有即場 買乜賽前角大...

易到（開定）

你小心上面有條傻閪出嚟咬你

火影對家又中

入錢！

即場反cup有無同路

跟實了

下半場先杯ok?

得啦，知你收左好多錢啦，第時你冚家落去打跛腳都唔使憂

咁細注 補飛啊？

話左 冇人信

喂傻狗 上面仲有位巴打你未咬

又係你

2.5s先

只此一注

佢半客加埋場場都出半和嗰位會員 半主開出機會係99%

派？

我都冇用啦 我第一次講重心 3次 因為重要

仆街冇左master g又黎返個火影

贏左先gel啦

呢排好黑，試下買10$會唔會沉船

宜家知我咩料啦！

屌你停C

所以真係不跟了

角大又死啦

出左係爐

有波屌都嘈交

屌傻閪人人有責

大家嘈少句
派我未

今朝買尼卡沙好似同你同路 點派

仲差9c點叫...

貓叫唔同跑

岩岩個場半大買唔切 一買又收皮

咁低水 回血都回唔曬啦大佬

半大未

半大ez

潘狗終於有返個第二
仲諗住佢今場又係無P

一買返波又針

西流入未

傅盛

暖在你心

搞掂哂

半場入多2粒先啦

會1:2

早

半場1:1先得唔得

2.5s震緊

比人禁屌

主隊FC GEL 客沒中過龍咁

今日頭場貓叫勁中

屌 又miss咗你心水

西流都識刷角

咁都叫刷

客入未

下半場先

2.5s

西流刷角快入

主隊禁屌
客下一球仲低水過主

半大再死

Cup未

認錯人 sorry

快絕殺開半和

條友抄我

？

派我？

屌你個西 刷角 入波呀

All in arkk
一年後收＄

想要細角

冰實

冇本點all

幫半主Gel 下

威之星

半大呢

來自澳洲大莊來電
西悉尼流浪者 第二球 2.09

不嬲入球嗰邊第二球會調高水

主屌打

快半場入

借

客cup未

仆街啦西流

比個9.5高水黎

又贏一注 轟呢注果時冇任何遲疑..

奇蹟半大

大jump

你講呢句 佢100%會留名我了

越位

炸

留ed

越了

炸呀

半大24

仆街又炸

VAR ！

殺半大！

好撚彩 2.5s

炸完對家入，西流第二球

屌半大

炸完=no goal

炸完對家入

成個膊頭突哂出黎

狗會咁快開1.5

撚半大

邊撚個比負皮我？？

火影你講埋阿仙奴果場 中左我處女派你200

下

西流下半場cup

屌你澳假 部cam打斜
點度係咪越位

真飛跟

黑占

屌好似無越架喎

鳩毛越位呀屌

炸左呀 88

炸完

如果下半場主入你咪一樣大獲

主隊又無突破又無傳波又無form
純粹勤力搭救

亻古攵下交攵果

半場5角...
全場?

點解啲上盤咁勁

呢球炸已經睇到球證取向係點
一係no goal 一係客入 無可能主再入

Gun了

咁no goal你都係大獲

希望西流班仆街下半生生性性

佐治勇駒 place
點輸

雖然我都買左
但似no goal

會長

半主既派未

含撚死喇

輸幾多

出澳洲夏蘭特

機會嚟啦 就係咁簡單

下，又第四？

西流2goal

馬拉松頭場貓叫勁中

有冇10.5s 手足補飛

10.5S 穩

有角未

收嗲啦

西流ng

甲府巴

角呀仆街

比多啲角啦

老闆！

欠十屍

比角

同老細借左下個月糧all in左2.5大同角大

20 goal

落後唔刷角抵閪流輸啦

11

西流世界波

傻閪 慳得幾多？

GOAL

夠啦

goallllllllllllllllll

我！ 4000 ng 我了！

Ng goalllll

Cup佢老味

笠死左

西流GOALLLLLL

半大cashhhhhhhh

cashed

可能中撚晒呢

勁

靚波

？？？

假到 咁樣幾條友都漏/阻唔到

炸完對家入真係定律黎

主隊果2條友幾好戲

兩連仆做呢球出黎

Cup埋佢

拉

佢做效果 唔駛理

痴缐 差唔多半場入波

個龍門做咩事

9.5b gel?

西流入多粒！！

個keeper死撚咗?咁樣空門

點解我冇買到

太假 埋門射就唔入 半場起腳就入

係咪準備

閪流反cup支持區

4隻互串 再2x3 就唔係果個數啦屌你

無對面個龍+兩個後衛既精彩配合都入唔到呢球

出左黎 比人笠死

-5c

易勝升半球又贏

-4 -5 -6c

西流win仲有3倍 all in了

求下你比十一角 唔賭

依加揼春數呢？

重申多次，易到

原來買唔到反cup嗰注 唔駛支持了

一樣跟咗$1000

2-1GOALLLL

2:1

屌你你咪撚貼啦

加油

10.5s頂住

2.5b

燈

屌 閪流cup佢啦

仆街追客勝 就入波...又係我錯?

一早刷角入波咪好 兩球都角球入

太易 俾啲難度你

麥克goallllllllll

主隊：

冰封角球

又中衛入波 打籃球咩

西可摸可以cup埋佢

西流條友出埋手都守唔住個頭槌頂入

燈撚到

2:2未

2:3 未

麥克完全係英甲波黎

要啲人仆多幾次街

gchi

有水俾我燈未

西流屌你老母冚家剷

3.5/4 b?

場場大波呢啲先係澳假

輕鬆啦，西流唔會輸

有你呢句放心了

角呢屌

屌 由朝到而家都開哂上盤 睇到眼火爆 on9

10.5s gel得

佢講99%半大果時我都咁唸

又3.5大

下下都開低水

刷角入波啦

岩岩係唔係有條友講2.5s

2.5不過覺得會有多球
加注3.5/4

咁都有1%可能開唔到

-4c

輸哂2注

2場買3注全針 點玩

西流個黑鬼獨食到

冰封10分鐘角球

頂住

西流黑鬼好撚廢抵你踢澳職

想跟了

8888888

召喚會員全針

西悉個黑鬼

呢球單刀笑撚死
無技術 無速度 無視野

好能悶
賭波3000驘左12幻

連c雅

On9

客Ng

死廢鳩返非洲做奴隸啦

全上盤

今場有心水

澳職角大又死

西流針

炸你老母

3.5/4

下 唔撚入?

今日開3:4

炸你個閪咩

咁都唔撚入

屌咩

冇角冇波

西悉 我dllm 咁撚樣都唔入

三連射定四連射 咁都唔入

屌你個西 咁都唔入

3-1 定 2-2先

waaaaaaa世界top 10既miss實有呢下

咁都唔入針硬

個隊麥克乜柒FC 一定頂唔撚到 當西悉廢既咩

西流黑鬼廢到。

死傻閪員4 再追左客4th goal
炸得好

單刀咁多次 要人仆街先識贏 講經咩

樓主幫pin

咁都入唔到

咁樣miss左幾球
角球係咁比人頂入 都真係幾廢

係22啦下嘛

9999

2:2

9999999999

GOALLLLLLLLLLLLL

唔好pin thx

哇虎尾腳都出埋

4球有3球 角球入 仲唔刷角

劇本3:4 呀各位

Cup9佢

角球先入到波就刷角啦

刷角咪入波啦 早d識咁諗咪幾好屌你老母

靚撚到

10.5s針

3.5b!

ng cashed @3.28

快2:3

西流入個2球都好撚型

咁樣反而入

都話 西悉坐半望全

cls 西悉唔落後唔撚識踢波

後腳入靚到

關2哥

澳職波其中一場 一定反杯
係呢場啦

-2c

杯撚埋佢

頭頂入

尻買下球爽皮

刷咩撚野角

希望唔係假希望

又收錢

又劇本，唔撚係下話

踢隊新軍都咁辛苦 西流做咩 雖然新軍真係有啲料

咁旺跟下先

9.5b 收錢 11.5s都係

和波好啦

冇跟 剩係買咗3.5/4

頭先個球咁都唔入以為西流玩完

比多3角黎

齊屌

西悉無啦啦好撚勁

9.5s 10 1 500
10.5s 10 1 300

lm

睇盤踢禁

西流連悉尼都唔驚 洗驚你新班仔

我 btw你個名

角大準備

隻大牛龜唔識用腳

比多兩角唔賭

主無力了

反杯plz

w

咪撚刷

又角了又要入了

1010101010

刷先有波入

L

-1c

m

無睇live
但場波咁假
主Ng 真係有機會

主隊啲定位球好勁

差1角
客1球

西流啲前鋒慢到

-1C

比多角

比多球啦 西流

立即冰封角球

9.5搞掂 差11.5s

快刷1c

刷多個角先換人啦

西流反杯啦

corner幾時報假 想11c

西流假希望

比多2c

咪撚再刷啦屌你老母咩

-5c 點部署

平手又走盤

2:3plz

唔岀水抵！

依場應該唔會和 主無力

立刻完場 唔撚好開角

廢佬隊

主隊想贏

澳職唔反杯 叫咩澳職

-3c

食角。。屌

立即反CUP!!!

１１Ｃ

神10完場呀呀呀呀呀呀呀

開到俾500你算

多多1c 啦

11c

11c西流快win

半格都叫有錢收啦

西流可否cup埋

反ccup呀！！快！

西流快cup比我收返條屍